點樣知女同事有無出面做

見佢成日都好急趕收工

Hj ml ?$1q

咁直接
成日收工扲住袋野

唔知係咪毛巾

睇下佢對鞋有無真

吊佢尾睇佢去邊

去左熊🐱酒店

你著鞋上床架

佢仲有去其他邊間

留起office萬一得返你同佢點算
梗係走先

搭車點跟
咁撚明顯

公司大gp講"HJ2Q"
暗號黎

唔係
仲有好多人